人民日報--中國在宋朝的時候足球排名是世界第一!

乜你老豆咁慘

乜你老母咁慘

你咪係佢老豆

你係佢細路，你哋一家人都掛喺深圳上步派出所隔離嗰間雷州狗肉店

打狗棒法

擁有五千年入唔到世界杯既歷史

老納